身患三高！就死，麻煩入一入黎

香港邊到做body check 好，同價錢合理

LM

屌你老母 叫你平時做多d運動 又唔做

愛你呀 加油

通常都呃人，或者求其作到你就死咁，然後叫你再幫襯。